美國 TikTok 禁令延期到 90 天後 同時要求之後必須銷毀所有美國用戶資料

⋯⋯美國總統川普則是將原本限期延長至90天，意味TikTok將能有更多時間作準備。除了將限期延長90天，新一波命令更要求TikTok必須銷燬所有與美國地區使用者關連的數據資料，並且在完成銷燬後向美國海外投資委員會說明。而這樣的消息，自然對TikTok母公司位元組跳動能有更大彈性與微軟...